［緊急］自由活動！銅鑼灣唔好再吹大雞去西環

銅鑼灣都要留翻一批人喺到.

推

光復香港 時代革命

進可攻退可守！有天橋直出紅隧